iPhone 6s入水死cpu 換底板整唔整到

iPhone跌咗落水 比人拆機睇過淨係死cpu 有無得整 係咪要成個底板換？

不如買過部新機啦

CPU 係可以焊過粒既. 但係入過水既底板, 我都係建議一係成塊換, 一係換過部

底板換完好似用唔到touch id